【送大禮】港區人大去信中央請求讓國藥疫苗供港

高永文透露，大約一個月後，要接種第二劑疫苗，相信打針為三月兩會做準備。

另外，正在北京出席最後一日常委會的譚耀宗指，港區人大代表日前去信人大常委會秘書長楊振武，請求中央同意將國藥疫苗供港。

譚耀宗：「港區人大代表非常關心，看見疫苗遲遲未能供港，所以希望國家考慮，可否用國產疫苗早些運到香港。如果國藥能夠來香港，對我們而言是好事，當然如果中央同意的話，特區政府就要辦理手續和程序。」

譚耀宗指期望國藥疫苗可以盡快供港，令港人在港府訂購的三款疫苗外，多一個選擇。